CCTVB開始想批鬥人戴豬咀

屯門區議會改用約130萬元購防毒面罩 建制派區議員反對

//屯門區議會討論撥款200萬元購買防疫用品，當中約130萬元會購買俗稱「豬嘴」的防毒面罩。有建制派區議員反對，質疑防毒面罩的用途。

去年中起持續的示威衝突場合，經常見到有人戴上俗稱「豬嘴」的防毒面罩。近月的疫情下，亦見到有人戴上「豬嘴」。

屯門區議會大會討論用200萬元購買搓手液等防疫用品，當中130萬元購買「豬嘴」及約4萬個濾罐派予居民。

請願人士稱：「公帑買『豬嘴』，變相資助暴徒。」

民建聯及工聯會代表在會前請願，反對買防毒面罩。

工聯會屯門區議員陳有海說：「我們只是贊成將公帑用來買外科口罩以及防毒搓手液。因『豬嘴』口罩讓市民感覺要來抗爭、要來搞暴亂，所以我們反對。『豬咀』口罩數百元一個，究竟有多少市民可受惠？現在很多醫生反映，這是否真正可用於抗病毒，我有些懷疑。」

屯門區議會主席陳樹英解釋，原本是買外科口罩，但秘書處兩次招標都失敗，才建議改買可重用的面罩。

民主黨屯門區議會主席陳樹英指：「如何派？我們都會有一個很清晰的指引，不會只是派給一些特定的人士，亦不會登記有否參加反修例運動才派，我們絕對不會，所以毋須對號入座，將重用口罩將反修例運動拉上關係。」

建議如獲通過，區議會預計月底向居民派發。//

明明豬咀過濾能力仲好過普通外科口罩，CCTVB就求其照播條保皇狗鳩嗡話抗唔到病毒
豬咀仲可以多次使用，結果就畀你CCTVB質疑點解要買

事實:豬咀>N95>一般外科口罩

其他16區快跟機，全民豬咀不是夢

藍屍們記得唔好攞

屌返班少數派將抗疫政治化啦

越嚟越人戴

如果屯門大爆發 大家請記住係呢班死左仔反對嘅

上次SARS沈祖堯都係用P100豬咀

[url]現在很多醫生反映，這是否真正可用於抗病毒，我有些懷疑。[/url]

依家唔識中文，寫到1999咁，都可以做記者?

同紅媒一樣，好心CCTVB抄晒全文算，咪幫佢加點擊率。
CCTVB作為紅媒，有冇發覺佢講保皇黨airtime長過泛民好多，而且成日報埋19藍屍團體個D遊行（例如炒戴耀廷）？

二月頭都會被路人望下，依家已經wfc

寫撚到翻譯外聞咁撚樣

Who are those physicians